林建岳孻仔蘭桂坊遇襲 誤以為對方是警察遂揚言支持執法

身兼貿發局及麗新集團主席的林建岳，其孻仔林孝能去年萬聖節與友人到蘭桂坊消遣，其間與人爭執，有入境處職員疑向林施襲。案件今於東區裁判法院開審，林孝能出庭作供，指當日欲為友人勸交，被告卻疑多次舉起職員證件冒警，林為求自保隨即表示「支持警察執法」，但仍遭被告「爆樽」。後來林報警，被告卻高呼「光復香港」，並指罵林是「藍絲」，林因而遭途人圍毆。林又透露，他當時手持玩具槍，為免情況惡化，遂將玩具槍棄掉。

頭搖又尾擺

一場誤會一場誤會

他當時手持玩具槍

//後來林報警，被告卻高呼「光復香港」，並指罵林是「藍絲」，林因而遭途人圍毆//
途人好波

如果佢當時無講「我支持香港警察」應該即場變撚咗蜂巢

笑撚死,黑暴真係深入民心,有錢人都清楚

人又唔係鬼又唔係
On9

尚書大人喺現實嘅下場

途人好波

手足點樣？有冇被人捉到？

香港警甴過街老鼠

玩具槍
佢今年10歲呀,肯定係真槍啦,班曱甴幫佢改口供

旗下藝人演唱會賣唔去係有原因的

連有錢仔都驚到話支持黑警呢下搞笑

死弱智仔

白撚癡

佢支持黑警又手持玩具槍係咩玩法

有錢佬都驚普通黑警

屌
有錢佬啲仔女點解成日都弱智咁款
直係strong times create weak men

傻鳩

途人

諗起賭俠1999果個孖業哥俾人按住打

實在係太過分喇

依家藍屍拎真槍出街都無事

我睇咗乜鳩

打得好

是我敏感誤會戀愛降臨 從未發生交不出初敏

成件事好神奇

隨機殺人既組織面前人人平等

呢單嘢好撚好笑

萬聖節喎師傅

他當時手持玩具槍

嚮美國一早開槍打撚死你啦

極柒

睇完都唔明

其實好睇唔透個首被告 無啦啦話自己係差佬 唔驚比人打到仆街咩然後就180度轉態爆人樽
其實姐係點 亂到仆街

係咪姐係黃既入境處手足

睇文字理解，唔知有冇理解錯

被告拎職員證，林以為係狗諗住講撐下狗會平息，之後被告爆佢樽，再大叫口號，指林係藍絲，林再俾路人濕多鑊

證明警暴形象深入民心
有錢佬為咗自保都要低聲下氣擦黑警鞋

如果死埋

可以拎搞笑諾貝爾獎

識好多紀律部象前線 全部黃到仆街

拿槍....????

遭途人圍毆 sor笑9咗

抵打

條友應該high L大咗

多次舉起職員證件 但無話自己係警喎
係條友以為有人拎張証出黎就係差佬

達爾文奬呀

林的友人何兆霖原本被控一項普通襲擊罪，指他於同日同地襲擊蔡姓被告。控方及後同意撤控，改以簽保守行為方式了事，最後批准何以500元簽保、守行為一年。

即係手足繼續比人告, 藍絲個frd本身都一齊告緊,
但控方點解撤控 做乜撚?

藍屍有刑事括免的

好有畫面

睇撚咗我好耐，每一句都耐人尋味

林: 支持警察！自己人呀！

手足:自你老母(爆樽聲)
手足:打佢老母閪藍屍

少林十八銅人陣出場

咁大個人蒲吧陀玩具槍？拜登或會信老人痴呆

藍絲=玩具槍
黃絲=仿製手槍

睇呢篇文好似坐過山車咁越睇越有

弱智

萬聖節

不過都抵死啦

希望途人無事

二世祖弱智到咁

往死裏打

光復亞視，繼承林伯遺志好過啦

佢拎槍出黎

老夫子劇情？

又有個問題，做入境曬職員證做乜?

笑撚死，我都睇到好亂，多謝釐清

上海灘賭聖 紅黑開片果幕

正傻閪

我9估

諗住事撚但拎張證出黎話係狗，費事搞咁多野，你知喇而家拎張圖書證都可以話係狗黎

點知林就懶醒

周星馳電影橋段

ON9一名

好癲
好識玩

笑撚死 比人打完想甩身 屈落人地度

袋玩具槍出街

支持執法丫喇？ 爆你多個樽！

特務警察 係人都驚拉

示意圖

笑撚死 白痴仔

冇人講個被告。

唉 睇到好煩

條友都弱撚智
真係狗就唔會有委任證啦

報稱遇襲的林孝能供稱，當晚與友人到蘭桂坊酒吧消遣，離開之際發現友人何兆霖與次被告劉俊豪互相推撞，於是上前制止。惟頭戴黑色鴨嘴帽、身穿花色襯衫的首被告蔡嘉榮突然衝前，並拿出一個印有特區區徽的證件掛在胸前，多次舉起證件稱：「警察！」

內文 可唔可以告多條比假口供

笑死我啦